「有圖」貓頸部甩毛

會唔會係真菌感染？

鬼知咩

聽日睇醫生算

癬

生癬
我隻貓早排都係咁
去打針嗰陣獸醫順便開埋樽粉紅色藥水同藥膏俾佢搽
過咗半個月就好番

臭喵